天眼直擊｜消防雲梯車西貢鏟上行人路 單車男被困車底重傷亡

天眼直擊｜消防雲梯車西貢鏟上行人路 單車男被困車底重傷亡

【15:45】中年外籍單車漢送院搶救後證實不治。

渣車果個消防佬搞乜

危險駕駛導致他人死亡
要怪就怪自己係消防唔係黑警

食左冰

手足

追住嚟撞咁

R.I.P

痴撚線
段新聞完全冇提個消防有冇被捕
危駕導致他人死亡喎
個鬼佬就慘
咁就死咗

個消防

睇名睇人入黎屌單車路權撚

RIP

無理由左轉

有事就手足
冇事就消防佬

原post太多on9 未知事實就屌定先

屌你老母

26真係好危險

rip

路權撚
西貢啲路咁窄踩馬路

Cls

唔夠瞓 / 唔舒服食左藥神智不清 / 撞鬼

行人路啊文盲

已經入咗隻 哈囉人#62192

仲諗住點解仲未有人屌路權撚
碌兩野終於出現了

RIP
可以入支那治癒gif post

又block一件

危險駕駛導致他人死亡好輕咋嘛..

次次睇新聞都係判一，兩年
應該係最輕既殺人罪

點影到

個司機同車頭隊長大撚鑊

奶共後開始出現神秘事件

私怨？乜事咁大仇口？

追住個尾嚟撞

個死者應該係某啲大公司既高層

黑警報仇時間到
l

撞死人仲要擺pose 點解冇比人拉

係失控，唔關咩路權撚事

可能隻消防狗就係 嗰啲敵視單車既連登狗渣

有冇睇片？單車撚踩緊馬路
但消防車夠晒位過都特登撞落單車撚
比人影底晒佢大撚鑊

咁撚肥都做到消防

西貢唔算窄，有時係港島d 山路上斜都有人慢慢踩彎心見到嚇到離一離

因為係紀律部隊

香港終於同內地溶合啦

應該好快落案，呢啲身形多數做司機做到退休

係咪你揸

單車𠹌，生害人，死害鬼

似襟或聽電話

見到單車撚忍唔撚住 K.O

無回軑，撞到野都無踩brake，最尾騎晒上去先踩brake

長糧mola

應該謀殺嚟

放心
個車長一定大大獲
啲高層一定會整死佢
消防唔同黑警的
一定唔會好似之前個差佬撞死人都冇事咁

又捉到五毛狗
咁撚樣都可以有位入

呢下真係。。
有幾可聽紀律部隊炒車。。
（狗另計）
重要炒落個人度。。
RIP

見到單車忍唔住

明顯係追住黎剷架單車

班黑警今次仲唔報仇，告多幾條罪

一早block左

坐監啦呢獲

單車已經入晒避車處

條片點影架？

有TeslaFSD就唔會咁發生

好撚煩啊屌你老母

好似想同消防車爭路咁

如果停前車後面等消防過左的話就無事

單車佬同消防車爭路無人講

5毛狗Blocked

痴線嫁? 咁樣瞄準哂一野車埋去. 依家公務員係咪大哂呀!

#50

司機高尚情操
為道路使用者示範完美駕駛

單車佬完全唔知後面咩車+消防疑似扭錯軚

爭行人路？

剷埋上行人路，好彩冇人咋。

連狗車都未聽過炒死人

有 想撞死個單車 真係得一個原因...

記前以前玩sega有隻單車game，係踩著車係路上橫衝直撞，果陣我好撚鐘意撞到啲行人飛起，鳩叫

雖然係消防 但係成件事好似大陸d馬路事故咁

單車入左避車處，個位巴士都過到喇

又係女人揸車

黑消

消防大撚哂咩 車死人唔洗拉?

消防molamola其他就算冇事，成世冇得升

三點食完飯無耐, 應該飯氣攻心, 個身一乜斜, 隻手帶埋過去, 失控撞到人

有即時急救都救唔返

考到入去就唔理你架啦

個肚腩大到

咁肥消防………

DC9唔讓消防
消防又心急入左巴士線

仆街黑色私家車停係巴士站

單車佬死都要爬頭 消防諗住過左架車要返左線點知失控/車太重扭肽反應慢

其實最大罪係仆街私家車

聽講單車玩野閘消防，谷鬼氣咪同佢攬炒

追住個人黎撞？

狗車炒死人會報架咩？

油門當殺車都算
左軚同右軚都搞錯可以死撚左佢
重型車堂軚要好多手，唔似私家車咁
唯一說法就係個消防突然心臟病發想扭埋路邊

唉
如果揸警車咪冇事囉
最多老不

呢啲等做司機等退休架

點解有種特登撞佢嘅感覺

睇佢都就咬糧

呢層真
明明左邊有架私家車停咗
左轉唔係撞人就係撞車

消防唔使年年做體能測試嫁咩

行人路係窄既，不過d 馬話成日掘，冇左成條線

點解扭左軚

師兄唔好老屈

掛住叫雞食囡

嚴重左傾喎你

追住撞帽左？

係咪認到帽左果個奸夫

撞鬼佬就咩事都唔洗上身 無屋企人為佢追討 就算有政府都會事但hea9佢地 好慘

坐兩年 緩刑5年 完

屌你

今日有馬跑？

真係屌柒你都廢鳩事 依家消防扭左上埋行人路爭贏咗啦咁

諗起有個post講渣車車死人 都係告老不 有啲唔洗坐 有啲坐幾個月搞掂

痴撚線 仆街 咁就撞死左

張gif感覺好似另一個po笑緊支那人死亡實錄咁

咁撚肥糖尿死未

消防拎唔到cctv

死者咩身份？

我都覺
分分鐘個隊長都手尾長

做乜鳩
好撚尷

影到咁清楚消防發緊夢，唔知呢次點拆

肯撚定踩緊馬路

訓左？

咁既身型

黑警可以坐其他車執行職務

似恰眼訓

又sell天眼

架消防車剷埋上行人路啦
仲有得點兜？

支那狗

日頭撞鬼

肥到咁都做到消防

撞車旁邊架車喎大佬

幾百萬退休金無嚕
分分鐘坐埋監

司機淨係坐喺架車度

依家個法律制度真係唔知會點

死左個外藉男人

失控

無得怪人，單車根本唔適合係香港道路使用

Darkdoglization

係

依家踩馬路都有d怕，
踩行人路又唔合法

嗰個位做咩要扭左

三車相撞
其中一架係咪指單車？

On99馬路踩單車

平時揸車見到都想咁撞

所以咪揸車囉，呢d仆街文又唔得武又唔得

果位消防員仆街啦，撞死人

叫消防佬有咩問題
定話你好似啲戇鳩仔咁 乜都 “ 手足 ” 一餐

啲老柴八成都藍啦

唔係有年檢？

今日西沙禁單車 大把單車撚慢慢踩

好慘

點解今日禁既

尋仇呀痴鳩線

有啲路段一直都有路牌禁止某啲日子踩單車。
純粹提醒 白沙灣呢段唔知有冇

除非身體有事突然control唔到，唔係個司機都大獲

呢樣真

嘩
暈咗?

仆你個街仲差腰擺pose，你撞撚死左人呀仆街

見到白人鬼佬就想一野撞落去
平時溝哂我地d女仲要放上網

謀殺渣車係最佳選擇

馬路就係誰大誰正確

人地仲有2年退休 揸車等退休
佢地求合格就得

搞乜撚野仲要剷埋去蓄意謀殺喎

可能係T-1000扮

睇片似係瞓著左
然後突然太陽光直射入眼盲兩秒

西貢 不嬲都係最撚邪地方 唔係新聞啦

車上嗰commander 會唔會跟埋嗰車長一齊被消防處處分

所以大家咪極速有天眼片睇

你老母就五毛 幾代土生土長呀 傻撚

天眼通？

支那牌玻璃心

收皮啦

沙田果單都係七個月 法律wor~

有冇吸毒？

判左啦？

早兩日有人開post講

分分鐘食緊34皮野糧一個月，退休仲有一大筆
根本上一代已經食盡香港，然後屌手足搞亂香港

成撚日吹到消防佬高高在上咁

可能係前一段路有啲衝突啦，消防佬玩野玩出火

你估係特權黑驚咩
一定有事

係, 以消防處呢個鍾意搞自己人既性格
個隊長 應該有排煩
個兩柴更加唔洗諗住 再做消防

咁樣助長黑警真係好?

紀律部隊狗退休有幾百萬之後移民英國過世
但屌9後生仔搞政治，搞港獨，玩外國勢力
藍屍就係咁撚柒

最好笑有12個盲撚都睇錯喺行人路

果個年代考入政府，庸庸碌碌咁就過左大半世，今日反而變左人上人，真係諷刺
黑警好多都一樣

連登仔：抵撚死啦單車撚

消防車個駕駛做咩撚？救人變殺人

根本應該就誤殺
香港啲法律真係得啖笑

唉

佢真係炒哂上去先知道要剎車 個單佬真係慘

頭3年過到 之後唔理你啦

消防計黃定藍

新會然

消防員唔撚可以嘅？ 佢地點都比狗值得尊重

約炮約到攰

你搞撚掂你隻指公先啦

除咗呢句呢？

輸晒啲錢未？ 洗唔洗借比你？

自己block自己，唔記得轉account

單車佬擰晒頭向左避要做嘅都做晒，不如屌違例泊車果個

睇下自己點解咁多負評， 諗下點解無人同意你條柒腦狗， blame the victim, 無啦啦借乜鳩錢呀傻仔

個肚腩太大頂撚到個軚盤

消防佬都唔講得 個佬字得罪你呀？ 有咩問題呀，極端狗，廚房佬夠叫佬啦，你去屌未呀，死傻狗

話太陽殘眼所以扭呔cls

個條叫行人路？

因為呢個係連登風氣囉

話你賭仔呀傻撚

唔好彩....RIP

可惜只係消防
唔係doj會幫佢改成公職人員行為失當就算

我幾時有賭錢， 無野好屈夾硬搵野屈？ 個佬字有咩問題呀 極端撚， 是其是 非其非都唔撚識你同啲無腦藍絲分別只係政見上

我就無賭錢既， 唔該玩老屈都高級少少，咁就唔洗柒

冇錢就柒 呢啲叫柒 你都幾撚忙

多謝你提供方案 轉頭個消防員會去睇醫生拎報告證明

係姐，日日出車救人，係局操體能點會咁撚肥…………
呢種肥似四五年冇操野咁消防有得咁hea架咩

老鬼駛鬼操咩做得車手仲邊駛佢入火場救人

係局操體能
係有操呀, 不過咪又係得D 新仔操
你估 老屎忽會操咩 唔係個個鍾意做運動

個鬼佬係外國勢力

個單車佬好慘

飲雙飛人飲壞左腦？